尼馬新老豆之前同一對同性戀情侶搞3角戀

之前又同尼馬男性朋友同男廚師拍拖，好亂

好撚正

仲奶埋老閪，咩都試勻晒

尼馬死了

做佢老豆兼老公

同尼馬，尼馬老母三角戀